一人一單做過最痴線既事！

小弟先！

試過係條街到聽歌。突然忍唔住唱左出黎！比人望住哂。即刻秒走loll

我成日都係咁，仲會聽到輕輕fing頭

搭扶手電梯果陣 向對面個鬼仔單眼

中學電腦堂打開入碟果度 然後倒包媽咪麵包粉落部機入面 跟住放埋隻碟入去 然後關埋佢 隻碟跟住開始轉 然後成間電腦室都係媽咪麵味